金正恩：朝鮮已成「東方核強國」及「亞洲火箭霸主」

朝鮮中央通訊社報道，領導人金正恩與「火星-12」彈道導彈的設計者合照後說，朝鮮現時已經成為「東方核強國」及「亞洲火箭霸主」。

朝鮮領導人金正恩昨日（5月20日）在黨中央大樓前，與「火星-12」彈道導彈的設計者合照。金正恩發言時，向使朝鮮成為「東方核強國」及「亞洲火箭霸主」有重大貢獻的人表示祝賀。

金正恩又指，相信及期待導彈研究部門未來可以研究更多高階武器裝備，使任何敵人都不敢侵犯。

中二病

肺結核強國

東方打飛機霸主，

屌你老母你支火箭飛得出你個發射站都算叻叻豬啦, 仲打飛機

東方火箭兵團

係射落海方面
北韓的確算係一絕

打飛機霸主仲未夠支那來